係十一之前黎一次掃場, 比成個月港共準備, 共產黨真係多謝晒你呀

歌舞昇平慶國慶
港人貢獻良多

出去齋叫口號又有得食免費飯幾年